有無人諗過民間/民記反邀林奠參加對話會?

覺得咁樣我地無得輸，一來推到國際易，二來，林鄭參加與否都有得做佢：

(1) 如果林鄭唔嚟，做大佢話佢拒絕對話，無諗過解決問題，後果自負

(2) 林鄭嚟，傾乜都係三幅被，但係主要喺睇場外巴，如果黑警事前事後舉旗放tg, 咁個畫面會好壯觀

(3) 林鄭嚟，傾唔埋但黑警無做乜嘢，用嚟令淺藍淺黃停止對政府嘅幻想

傾下

可以一戰

推到推翻政權

認為可以試下麻煩推推，P推唔到

用腳幫你再推🦶🏻

唔好 唔要大台

4) 林鄭嚟，可以召喚神獸

唔係大台，你求其揾條友去都得，重點唔係傾呀，你睇多次我原post講乜先，都知無野需要傾，係想佢一係唔傾，或者佢嚟傾，不過傾完放狗

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

謝巴

好喎，睇下佢夠唔夠薑

[新] [行動] [主導權] 要林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

佢一定唔會黎, 我地又有料造佢

唔好 真係唔好 因為係唔係都係你有你講 佢有佢講 但個畫面就好似佢肯放底身段 主動係你主場同你傾 會幫佢加好多分 你係呢個情況下仲要放狗咬佢 係你冇面 btw佢都唔敢係民記同你傾

其實係想情況1，2，出現，如果無，大家hea傾,無損失

唔嚟(情況1),大家即刻大力宣傳，去國際綫做爆佢，話佢只知鎮壓，不知溝通，講大話，有佢講無人講等等，佢實仆街

我所指嘅放狗，巴可以睇原post情況2，係話，如果場外巴被popo放tg,呢個畫面你會覺得點?

上次伊館d狗幾克制你地諗下拉 除非你搵人係佢未入場就掉佢雞蛋咁落佢面先有用

細節大家同意方向可以再傾，可以佢入場後講啲嘢9唔搭8先開始多人圍住請願，但基本方向係保障佢言論自由比佢講，大家放心以佢咁自負佢實唔會答應5大訴求，佢反而會寸到甩轆，如果咁樣要圍住會場請願，啲黑警係本身鄭未必係主場而會神經過敏，極度緊張之下佢地實會失控

本人原post情況1，2有先後次序，基本上發生1嘅機會最大，即係佢唔肯嚟，你諗下要佢真人出現，啲黑警實會基於保安理由反對

唔知推唔推得到，麻煩各巴絲幫手推出去傾唔該

自推唔到，麻煩推下

扌隹
PUSH

謝巴，希望比到個idea出去